本土派健筆盧斯達，點睇佢老細沈旭暉叫人返大灣區？

以防大家唔知，健筆同沈旭暉筆戰完，就比沈旭暉請左去做RA

隻菠蘿雞無腰骨就梗，但從何得知佢喺沈旭輝度撈？

大灣駒， 腎弟，Jobless Chan,的士陳，鳩達，饅頭駒，關sir, 笨土個個係精英

佢有排成日Share沈旭暉旗下page 知情人士confirm

碌撚又係白粉報撈，又上TVB講波點計

唔使爭，兩個都係仆街

健筆同沈旭暉筆戰

幾時嘅事？

Google下就搵到

到底本土派嘅人應該番咩工先唔會俾人屌?

屌柒完條友離地左膠收共產黨錢

然後死死氣幫人打工

你覺得ok咪ok囉

咁到底本土派嘅人應該番咩工先唔會俾人屌?

屌人收共產黨錢，然後人哋出糧畀佢，咁佢即係有份收共產黨錢，仲敢話無問題？

香港國總統

大把啦，就算做中資公司，起碼都當係純做生意，唔算直接幫共產黨，條罪都無咁大。
你老闆直接幫共產黨宣傳喎，你不如話獨派做文匯妓者，日日臭數獨派都無問題。

本土派冇屌過嘅咪ok囉

有咩人本土派冇屌過?

打蘋果工又唔得, 打東方工更加唔得, 入智庫做嘢又唔得.

巴打中肯

咁你咪問翻班本土派有咩唔使屌

你班連登獨派瞓醒未呀？一邊屌MK輝唱好共產黨，一邊話受佢薪無問題。信一件無腰骨嘅菠蘿雞真心支持港獨？拎佢啲文打少陣J會死咩？

都未講佢盧生以前係城邦派大弟子啦港獨喎

嗱，唔好咁講，呢幾年政局變得咁快，轉軚無所謂嘅，雨革初期我都信過熱狗。
不過屌完一班友（MK暉、D100），隔無耐就受人水或者上人個台，我覺得好肉酸啫。

文妓

大把? 有幾大把? 今日話做中資公司冇事, 聽日又會唔會話中資都係直接幫緊共產黨?

如果搞唔清依個人個人睇法同依個人番份工中間可以係冇關係, 咁本土派嘅人番咩工都係俾人屌架喎.

好老實, 走去屌人老闆幫共產黨宣傳, 關佢撚事咩? 你老闆讚共產黨, 你係咪即刻劈炮唔撈?

唔好將啲自己都守唔到嘅道德要求加落人地度啦.

我就係守到，我一定唔會幫擺明做政治宣傳嘅共匪走狗打工囉

退一步去諗，就算有條友為咗生活，見到老闆奶共迫於無奈唔出聲，我都由佢啦
而家佢係罵完人共狗，然後再幫佢打工喎，即係講又一套，做又係另一套，莫講佢本身係咩光譜，人格都有問題啦！

鬧完人瀨共之後係咪要劈炮唔撈?

係咪要搵份工個老闆要同自己政治思想100%符合嘅先可以番工?

搬龍門搬到你

我邊忽搬龍門呢請問?

某幾個人屌過=代表哂全部人

你走先
我同你頂住

喂！個時序係罵完人，然後去人哋度撈喎！
同埋而家唔係要求佢同老闆100%一致，共匪對於獨派係100%敵對呀！
同埋佢已經定性老闆做共狗，然後去口中嘅共狗度撈呀！
你咁都接受到，你對一個人嘅基本品格都幾無要求喎！

乜而家香港得一份工?
食政治飯仲連呢啲野都唔識?
唔怪得關囝用cmhk都可以話冇問題啦

咁我問你啦, 而家有咩政策研究機構係唔瀨共, 又有人工出架?

係咪鬧完人就要轉行咁先符合你心水?

有邊間政策研究機構有人工出又唔係瀨共嘅? 開個名嚟聽聽.

一定要撈政策研究架？
係咪一條友立志做官，就要做賣港狗官？
係咪一條友立志做警察，就要走去做黑警？
為咗開飯連基本原則都唔要，咁你唔好屌保皇狗啦，佢哋都係想升官發財啫！無錯個喎

盧生自己屌沈旭暉離地奶共

係佢自己屌呀

轉頭走去幫人打工

咁都可以話冇問題

冇野需要同你講落去啦

咁係咪為錢就要折腰先
咁唔好怪人投共喎

港獨派覺得無問題咪得囉

咁係咪你比錢佢開飯先?

如果咁都冇問題

盧生就唔好再係到屌泛民虛偽呃稿費喇

咁獨派都無錢畀保皇狗，咁佢哋奶共反港獨都無可厚非，係咪？

事實上香港各行各業都已經鎖死上支那到
無人有得避

得
咁係咪你俾錢班工聯會 民建聯 大媽開飯先?

真係好好笑.

要幾離地先講得出鬧完人成行都唔好撈, 先至啱心水咁嘅說話?

你可以咁講
當然係我角度睇班保皇狗將要負上代價

同埋要開飯有幾難？你做保安文員起碼都唔會餓死，
為咗錢途向共匪折腰，咁你哋做乜屌啲電影人奶大陸水狂拍合拍片呀？
起碼電影界都可以維持界業產業鏈，影響到好多人嘅生計，
條盧斯達為咗私利出賣原則畀你哋講到迫於無奈，仲要當佢神咁拜，抵你哋畀人笑雙重標準

我早就話左香港既經濟繁榮鎖死左係支那到
咁不如大家投共 ?

咩事
佢以前做左d乜無腰骨野？

成班都係黃毓民之流

人地做政策研究你要人做保安文員…

我而家咪問你囉
係咪你比錢呀?
唔係你嘈乜人地反港獨呀?

你無睇標題？

冇，見你咁激動覺得唔只標題呢單姐

我夠想做全職作家，如果有共匪畀錢我叫我日日寫愛國文罵你班廢青，我係咪又要仆到去做？

人地有冇寫愛國文? 人地係幫老闆做嘢收人工, 佢老闆寫愛國文咋喎. 你會唔會搞錯咗?

你唔好罵屈文妓啦，佢都係想靠寫文賺錢啫

但我唔會明知老闆一直主要做嘅事係100%與自己敵對，都會幫佢打工囉，即使份工係我嘅夢想。
SORRY，我份人比較有腰骨

阿生你做盛行?

IT狗

你唔支持港獨, 唔會令到你無飯食
呢個就係道理

香港好多ISP都用哂華為機
你係咪連網都唔上?

咁如果成行it界老闆都係瀨共, 你會唔會轉行? 去做保安文員?

咁我唔知有幾多用華為，
等等，你個比喻咁似叫人唔好飲東江水嘅

會

你如果肯定你老闆冇瀨共?

我唔見我老闆有寫文唱好大灣區

瀨共唔一定要靠寫文章, 你咁講大把冇文化唔識字嘅都唔算瀨共啦.

咁你舉下例點先係奶共，我逐點答你

好多架喎, 番大灣區接單啦, 入iProA啦, 攞政府啲funding啦.

不如你接你公司名出嚟, 我地搵下你老闆有冇瀨共啦.

我意見係有得避就避
無咁無辦法, 一係做其他野對沖

明知奶共仲走埋去

仲要拗

咁我又唔想爆私隱，不過我間公司唔係中資，老闆亦唔會走出嚟講政治嘢。
不過你話接大灣區單都算，即係喺中國從事任何經濟活動都算啦，咁好多外資都係奶緊共，咁我真係唔夠你拗

要做茶記侍應？

我而家問你係咪你俾飯人食呀?
你SPIN去反唔反對港獨有冇飯食做乜呀?
人地而家已經食緊飯啦

講多少少，我係公司it部，但間公司唔係it界，所以講乜ipoda唔關我事

呢個問題只係同「點解有主張共產主義嘅富人？」一樣，比別人更富有的實況是抵觸了共同均富的原則。

答案無非得幾多，

衰d嘅，就係個人的實踐解決不了整體化和結構化的問題。

好小小嘅，係賺你嘅錢，用在對抗你的身上。

再好小小嘅，係若然執著原則和按義務去個人地去實踐，杯水車薪只是為資本主義延續，協助了它的構成，因此決不能在未有全般準備下揮發掉自己個反抗資本。

我都問緊你係咪比錢佢開飯啦
你仲好意思問返我轉頭?

點睇壽司達自己成日獲得文匯報認證又夠膽開post屌沈旭輝，一百步笑五十步

人地唱好大灣區就係瀨共, 但番大灣區接單就唔係瀨共, 係勁嘅.

咁我而家咪問你
係咪你俾錢泛民開飯,
係咪你俾錢民建聯開飯
咁你憑乜屌佢地呀?

咁喺我眼中，收錢唱好中國，同埋賺中國人錢，又真係唔同level。
你要當係同一level我又邊吹得你漲。
你話ok就ok啦

講獨派為五斗米折腰，仲要寄生自己對立人食餅碎咪出聲，唔洗咁肉酸兜啵警察射催淚彈，文匯大公記者都係打份工，要食飯姐btw唔怪得之前有條城大退聯狗幫林鄭站台，做咁大場龍鳳都係為食飯，招安講獨派你慌佢地唔即刻仆過去

其實若要將義務論的主張作為價值觀的履行的話，你就所有嘢都要全盤去睇，買嘢要睇供應鏈、支持完全競爭自己貿易就是抵制壟斷商、連食嘢講嘢都要有道德證成。

因為，否則的話，你用iPhone都係支持富士康、支持中國經濟，即係支持殺人商店同支持計劃經濟。

你去買百佳嘢，就係支持壟斷，反對自由經濟。

你畀錢供樓或者租樓，就係支持炒樓金額，反對租務管制。

你食肉，就係支持殺生。

因此，不要總是上綱上線。

支持完全競爭自己自由貿易就是就要抵制壟斷商

係嘅，係嘅，
咁保皇狗收共匪錢再消費都係促進緊香港經濟，
算係功過相抵，人無完美，我哋又何必屌佢哋呢？
係我有偏見，應該相信呢種食兩家茶禮嘅人係真心撐港獨，願意為香港犧牲

咁碌撚又做港共議員又做CCTVB又做白粉報，收最撚多共產黨錢，大灣駒港共圖書館出糧。

睇開沈旭輝 條友係離地偏左搵錢至上 反trump 呢排都係咁講big data
又未至於親共
幫佢打工又未至於出賣既 又唔係幫民建聯
係冇骨氣姐

你罵得一啲都無錯，兩邊都係搬龍門嘅垃圾
慳啲啦，我罵仇狗雙重標準嗰時，你都唔知死咗去邊

嗱，根據其他巴打嘅引述，
係盧斯達罵沈旭暉奶共喎，佢自己都認證咗仲使其他人兜？
反而如果佢真心相信沈旭暉唔係奶共，咁問題又無咁大喎

其實現實真係功過相抵，問題係你功有幾多，過又有幾多。你嘅功德，能否足以抵過你嘅過犯。

一個人嘅成長和行為，就係要不斷自我批判過往的認識，而一個人是一生行為的總和。

咁喺你哋眼中，盧斯達定期出啲飛機文畀你哋j，功勞真係好大嘅。
不過我係主張言出必行嘅人，話要軍火革命嘅人，而又真係參與其中，我就真係會敬重佢。
得把口嘅，就彈開少少啦

我覺得係由理想主義出發和現實主義出發去說話嘅分別啫，說話嚟講，只要話語內容是基於客觀事實，便沒有問題，每個人都有倡議和言論自由，這說不上大功績，但敢於說話的人又何來會跟過犯扯上關係。

個問題係你指住人果陣就問人地做咩唔轉工, 講到自己果陣就話番大灣區搵錢有咩咁大不了呢.

我一開始就係收共匪錢同揾中國人錢係唔同level，你話一樣咪一樣囉，主觀嘢有需要拗咩？你肯認就得喇

講波洗唔洗好波呀
下下都要人出文之前做左野先都叫有資格講野
咁以後冇論述架啦

唔好意思，我就係言出必行嘅人，
如果我呼籲人去參與某個活動，自己一定會去，唔會要返工不了。
同時我見得太多網上車大炮嘅人，對呢啲人特別厭惡。

唔好意思, 你依種思想, 只會令你支持嘅嘢越嚟越小眾, 越嚟越偏激.

言出必行係做人嘅基本原則，我理撚得幾多人會恪守呢個主張，多謝你關心喎

我真係好想知堂主而家有邊忽唔言出邊行, 而家佢有啲咩講咗冇做呢?

咁有冇佢呼籲乜乜活動但自己又冇去既例子呀

佢唔係主張要軍火革命咩？
定係佢由day1開始就講到明要其他人做，但自己一定唔會做？定係佢真心相信，講講下就會有人去做？

堂主離開左沈旭暉間公司9世啦 on9
收風就好心收得醒少少, 咪撚衝出黎柒

你仲好意思quote呢篇文，
香港人係乜質素？外國人係乜質素？
人哋對手係乜水？我哋對手係乜水？
哦，原來佢幾年前到而家都係主張和平港獨無變過，而你班友又真係buy佢呢個講法，天真到咁我仲有乜好講？
我誤會咗佢係我唔啱，你哋繼續ff啦

咁不如你講下你認知嘅堂主邊篇文講過要軍火革命啦.

軍火革命又係你講嘅, 講完之後用嚟得過講字又係你, 嘩, 都幾著數喎.

Sorry, 我拗拗下開始撈亂咗某啲獨派同盧斯達嘅言行，
話盧斯達有主張過要軍火革命呢句我收返先。
不過我仍然覺得佢係想左右逢源嘅菠蘿雞。

咁我而家問你囉, 堂主有咩主張係講完自己冇做架?

純粹因為佢老闆同佢立場唔同, 佢就係想左右逢源嘅菠蘿雞?

其實最離地真係本土派
屌人唔駛本
又唔收捐
清高到仆街

我咪講咗佢話軍火革命單嘢我get錯囉
同埋菠蘿雞點只老闆問題？佢之前公開屌過d100後，然後無幾耐就上d100做節目，我好耐之前屌仇狗唔係是其是非其非，有人貼過圖出嚟。

你覺得佢地離地係因為D野未發生到埋身邊
當然發生到埋身時就大家受難了~

即係點? 本身講緊佢老闆, 而家又講埋D100? 不如講埋佢強姦隻豬啦.

sorry, 我又搞錯咗唔係無幾耐之前，都隔咗4年，但可否叫盧斯達解釋下呢4年點解會對d100改觀？解釋合理嘅話我就唔講。

走左就唔算做過

老闆係其中一個因素，我已經講咗自己嘅睇法，你想要其他例子我咪講埋囉

呢句野你應該同本土派講

上個節目講同個台立場唔同既野叫做左右逄源
我冇睇到，如果係同聲同氣咁我收番

對個個都係咁講架啦
可惜大部份人而言仲係如夢初醒